# Ejercicio 4

Ingresar dos valores enteros, el primero corresponde a la cantidad de bultos en stock y el
segundo a la cantidad de bultos que se pueden colocar en una caja. Calcule cuantas cajas
completas se pueden llenar con los bultos disponibles y cuantos bultos